啱啱搶到兩箱雙黃蓮口服液 約咗經紀星期一睇樓

😎

Meko水

我入咗十箱安宮牛黃丸

ching快啲放曬佢啦，最新消息精液可治肺炎

香港地遍地黃金 好心班廢青唔好成日話買唔到樓😂

全民搶精液

靚女 免費
普通女 唔俾

已經補緊腎，預計嚟緊可以為香港提供穩定供應

屌啦星，啱啱打完飛機將張飛機紙沖左落屎坑，屌咁就冇左幾皮野

大波呢

醫護優先，叫d女護士排隊搵me😎

早在十五年前，德国教授柯基米尔.兰帕德斯基就在国际著名医疗广告杂志老年春秋上指出#双黄连口服液# 虽然能抑制某些病毒，但是双黄连中包含的IceTesticular因子会攻击男性睾丸，有证据显示连续喂公鸡一周双黄连，公鸡的睾丸缩小了40.27%。

Ching教小妹

補藥黨開始出黎搵食。